一單新聞，就判定佢有罪？？

我明白好多人支持手足，但今時今日我地點睇「網絡」呢樣野？
好多時會吾會煲大左？
fake news?
案中有案？

好多野都未知道！所以我地咪係到未判先假定！？吾好攪到個個都以為係佢？

真心姐係我係報紙見到有個好似識得ge人犯左法？
之後我打電話報國安，班國安係一個緊急情況下，去機場點都是旦拉左先，但其他佢地都要有搜証先可以去確定果條友係個「犯人」，從來無人話我今日吾可以買機票今日飛！

所以我覺得大家咪係到「人云亦云」啦，等班國安拎曬十足證據上法庭先睇下點樣做啦！！

集氣，有信仰的就救神拜佛，祈禱：
「希望拉錯人！！！」

如果呢個故事如果係真，其實都教懂我地可以點樣保護下一個人，如果係聰明人ge就自己諗下啦！

想問下 點解之前紀律部隊宿舍條女收毒品
整整3kg 有曬證據 個官都話好大機會判
但律政司撤控？

犯法
我都費事講

香港點告一條友？3個部門有吾同ge職責

執法搜證》律政提告〉法庭判案

依加香港的執法同律政出現左問題，而法庭就一半一半，睇咩官。呢單野吾同果條女，一單係有曬證據吾告，另一單係暫時未有證據搵到。

所以我咪話希望拉錯人，而新聞係可係都要報話拉左個「嫌疑犯」家啦。

如果你話香港法治已死，法庭可以係無證無據都入到罪，咁我都無野好講。

*係吾係

香港仲講法律同道理？